二十幾年來 女仔手都未拖過

真係可笑
哈哈哈哈哈哈哈

宜家拖緊女朋友

渣ga

仆你個街

條女好撚放

借嚟

回錯

拖下呀媽家姐

係巴士見到個好撚樣衰嘅男人 係咪你嚟？

就算係都千祈唔好叫雞啊巴打

想 冇錢

點解

都二十幾年 仲未慣？

淪落人